拳賽最終結果 大家無謂多講 答案係度

一早設計好衫賣

佢啲marketing真係玩撚死佢

佢嘅"成功"又何嘗唔係靠佢啲marketing

只係nike係咪有心玩鳩佢

香港視帝翔

件衫好柒